'Hij ontkent het,' zei de koning: 'laat dat deel weg.'
'In elk geval zei de Zevenslaper ...' De Hoedenmaker ging verder en keek angstig rond om te zien of hij het ook zou ontkennen: maar de Dormouse ontkende niets, snel slapen.
'Daarna,' vervolgde de Hoedenmaker, 'snij ik wat meer brood en boter -' 'Maar wat zei de Zevenslaper?'
vroeg een van de juryleden.
'Dat kan ik me niet herinneren,' zei de Hoedenmaker.
